May 26 黑 色 五 毛 警 告

May 26 酷 熱 天 氣 警 告

關sir呢

佢地有4000幾個acc，一年有邊日唔係黑色警告？

Rip

今日係關蛇最黑暗既一日

關愛座嘅ACCOUNT唔會再用，佢會用第二個

其實個鋪排都幾混亂
我無記錯佢都有貼你大字
成日突然間正又變反, 反又變正

屌，我理撚得佢，總之佢就應該唔會再用關愛座呢個ACCOUNT嚟行走江湖